const questionAnimals = [
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Quelle espèce d'ours brun n'est pas éteinte?",
    responses: ['Grizzly de Californie', "Ours d'atlas", 'Grizzly méxicain'],
    response: 'Ours brun de Syrie',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Quel type d'animal est le calamite?",
    responses: ['Oiseau', 'Poisson', 'Chat'],
    response: 'Crapaud',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "De quelle couleur est la peau de l'ours polaire?",
    responses: ['Blanche', 'Rose', 'Verte'],
    response: 'Noire',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: 'Le cachemire est la laine de quel animal?',
    responses: ['Le mouton', 'Le chameau', 'Le lama'],
    response: 'La chèvre',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: 'Combien de pattes ont les papillons?',
    responses: ['2', '4', '0'],
    response: '6',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: 'A quelle famille scientifique appartient le loup-garou?',
    responses: ['Canidae', 'Felidae', 'Eupleridae'],
    response: 'Hyaenide',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Pour qeulle raison une hyène repérée 'rirait-elle'?",
    responses: ['Par excitation', 'Par agressivité', 'Par épuisement'],
    response: 'Par nervosité',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Comment appelle t'on un bébé chauve-souris?",
    responses: ['Un lionceau', 'Un poussin', 'Un enfant'],
    response: 'Un bébé chauve-souris',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: 'Quel est le nom scientifique du guépard?',
    responses: ['Panthera onca', 'Lynx rufus', 'Felis catus'],
    response: 'Acinonyx jubatus',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: 'Quel est le nom scientifique du loup gris?',
    responses: ['Canis Aureus', 'Canis Latrans', 'Canis Lupus Lycaon'],
    response: 'Canis Lupus',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Laquelle de ces expèces n'est pas éteinte?",
    responses: [
      'Le lion de mer japonnais',
      'Le tigre de Tazmanie',
      'La gazelle saoudienne',
    ],
    response: 'Le dragon de Komodo',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "A quelle classe d'animaux appartiennent les tritons?",
    responses: ['Les poissons', 'Les reptiles', 'Les mammifères'],
    response: 'Les amphibiens',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question:
      'Quel est le nom de la famille à laquelle appartient le chat domestique?',
    responses: ['Felinae', 'Felis', 'Chat'],
    response: 'Felidae',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question:
      'Quel est le nom de la protéine riche en cuivre qui crée le sang bleu chez le poulpe antarctique?',
    responses: ['Le cytochrome', 'Le fer', 'La méthionine'],
    response: "L'hémocyanine",
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Quelle espèce est un 'poulet de montagne'?",
    responses: ['Le poulet', 'Le cheval', 'La mouche'],
    response: 'La grenouille',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Quel est l'animal le plus rapide?",
    responses: ["L'aigle royal", 'Le guépard', 'La mouche à cheval'],
    response: 'Le faucon pèlerin',
  },
  {
    themeName: 'Animaux',
    question: "Le plat 'Fugu' est fait à partir de quel poisson?",
    responses: ['Le saumon', 'Le maquereau', 'La perche'],
    response: 'Le poisson-globe',
  },
];
module.exports = questionAnimals;
